溝女大師請入

係ig見到個女仔 運動型 雖然唔靚 但完全係我心目中個type
但我完全無溝女經驗 無咩女性朋友 唔知點開場白
有巴絲教教我
好想識佢
利申 a0 完全唔識個女仔

我住私樓

Hello !
唔好徙大家時間，開個價嚟

我有錢

認真架

算啦
無論你做乜都會㬨親佢㗎喇

Ready

ml?
How much 1q?

你ig係咪public? 開頭like下佢啲相引佢留意你，如果佢都like返你啲相先direct佢傾偈

U seem like fun

留下啲無狗公成份 而又可以引起到共同話題既comment
Eg.
你見到佢張跑步相
你可以comment ：
介唔介意講下邊到好跑 我都成日跑但跑厭左同一個地方

係我即刻block 你

狗公到

個個男人做到你咁斯斯縮縮咁死啦 人類一早滅絕左

你咪當識多個朋友 係佢d相拎話題先
切忌下下比自己太多時間諗要覆乜

完全唔識嘅一dm 即收皮
學上面巴打話齋，like 下佢啲相，等佢認得下你個名--->cm 下 睇下佢會唔會同你有交流---->有咪再dm
無就....認命啦

好 唔該晒ching

如果覆佢story好唔好？

ig 你咪開個價囉

話口未完上面已經有巴打笑你

"係ig見到" 皮已收

落場玩仲多女你識（如果你有料